目的未達，機場手足唔係CONDOM，繼續搭巴士入去，行路都要入！

大家繼續巴士入機場

城巴E車: 客運大樓落車
龍運E車: 地面運輸中心落車
所有A車: 總站 (地面運輸中心)落車

人越多越安全，入機場影飛機相唔犯法

散水軍師請收皮

最新消息：
S車停左，E車 A車未停

請正皮留言推上去
同身邊人口耳相傳！

入緊

不死守，不過夜
但先2PM散水軍師一毛就開始出現我屌你老母咩
唔好拋棄準時到既手足

推
對唔住，我係遲到撚
不過就算行都要行入去

行路都要入！

推 黎緊 等埋

e車

推

機場要人！ ！ ！ 屋企人有Pass入機場，佢話重未夠人塞到落唔到車！ 咁樣點癱瘓機場？重有巴士的士入！

仆街！帶咗gear，好似搜袋搜得好勁，點算？

P牌 推唔到都要推

我係機場

Pish

機場實况

DUMP
冇GEAR冇位入到你
不被捕

有巴士就照入 但認真唔建議行路
啲狗唔會次次咁易比你行入去 條路又長又無掩護
班狗出多幾架車就好易捉曬
係東涌嘅手足自己衡量下

大西北出去，青馬已塞

SORRY我太激動
但全世界都要以去機場為目標
如果唔係達唔到目的，手足又會好危險

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

愈多人愈安全

好多散水撚啊
唔到23:59都唔好走
咪唔記得尋晚係咩心情

散水撚唔該收皮 出少句聲當幫忙

Push

人越多越安全，入機場影飛機相唔犯法

點都冇可能係2PM遊客都未走就話散水

推 e車

pish

(14:26) 據城巴手機程式，E11、E11A、E21、E22、E22A、E23、E23A臨時取消暢達路地面「一號及二號客運大樓」及「富豪機場酒店」巴士站，改停一號客運大樓離境層

A車暫時未有消息

青馬大橋塞爆了

黎緊機場!!

出發！

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

封左機鐵 塞左陸路

開始有風向話目標已達成

繼續行入機場呀屌

就算AA宣佈停飛都唔可以輕信
何況只係停交通

係

上次813話停departure

點知無停過 偷偷地depart